也許相愛很難

唔難

難

好撚難